[突發] 北角今日6:30PM B3出口大班西餅外連儂牆

代貼
大家好 對於近日對北角連儂牆爭議 我地有D睇法

我地係班土生土長嘅北角人，都明白北角係一個由藍色人管治嘅區，所以今次我地喺呢個人流多嘅位置搞連儂牆，正正就想接觸一啲淺藍同中間派，講我哋嘅理念比佢地聽，幫北角區嘅公民覺醒工作，打開一個缺口。
今次完全係一個自發嘅群眾運動，我地亦都為呢件事籌備咗一個幾星期，包括印文宣，組團隊，揾地點，討論行動方向，亦都已經搵咗已聯絡3位議員、幾台記者做backup。而今次我地大方向就係接觸群眾，我地亦已經有行動共識唔會戀戰，有事保護好同救咗人我哋會散，所以並不存在專登去送頭呢樣嘢。
可能我地之前講得唔清楚，比人覺得「老實 你地又壯男又牆 正常真係第一反應係你地地要為幅牆送頭」，我地係因為深知呢件事潛在嘅危險，所以先做好周全嘅準備。
我地明白大家會為我地嘅人擔心，亦多謝大家嘅關心，但我地希望大家相信我地行動者嘅決定。我地已經喺呢個禮拜內多次講清楚今次行動潛在危險性，所以相信我地原本班底過半百嘅人入面都係經過深思熟慮先出嚟，我地亦會盡力保護自己人。我地知道北角橋有牆，但嗰個位人煙稀少，根本起唔到太大作用，越人多嘅地方越有效，我地都知伴隨而嚟危險亦會增加，但我地係願意承擔呢個風險。
我希望大家如果都係東區至北角人，如果想改變呢個地方而又有能力嘅話，都可以嚟幫手。我地知道有人反對今次行動，但經過討論，我地大部分北角本區人想做認為應該做既事，所以我哋會照樣出發。只要行出呢步，之後任何喺呢區發起嘅群眾活動甚至區選都會更輕鬆，呢啲運動從來都係越多人越安全。如果可以，亦希望可以由呢個活動團結到一班固定既人為將來選戰助選。
記住今年大家學到嘅嘢：兄弟爬山 不割蓆 不分化
各有各做！

TNDR:
1. 已準備一星期搵議員、記者、武團保護、散水路徑、Be WATER
2. 非為連儂牆 而係為後來活動建立一團隊如: 有信任既武團 東區助選 等等
3. 唔會任人打 都絕對盡量唔出手
4. 信前線 見機行事 一本通書睇唔到老
5. 絕不分化 可能唔認同 但可以既以後活動我地都會幫手支援
6. 所有出黎既街坊都有覺悟 唔存在唔知咩事出黎俾人打

7.絕不留守!!!!!!!

北角其實係咪咁可怕? 北角區議員有做過反送中街站 佢地話俾你地知:唔係
但希望有心理準備既人黎幫手 人多先可以保護大家
北角今日6:30PM B3出口大班西餅外見!

兄弟爬山 各自努力！

巴打加油，一切小心

前線唔係傻 唔好再俾人開POST 分化
兄弟爬山 不割蓆 不分化
各有各做

自己小心，有乜唔妥就走，13、14 都好需要你哋！

我自己對儂牆嘅睇法：
只貼不守，貼完就走

見機行事 以人身安全為大前提
都會試下保護團機制
要有心理準備有人郁手就以速龍速度制服

需要人撐埸

推

大家安全就好

tg
"我地呢個活動從來都唔係為左連儂牆 已同區議員夾左打入北角 開缺口 有事佢地即出黎拎光環 先集氣集中一班有志之士 最後區選 立會選 可以再集合幫手助選"

呢句真係應該第一句講
重申
唔係反對起連儂牆or攞光環
但任何活動要call人，都應該俾受眾知道行動原因同細節
如果係想保密，就friend夾friend去call，私下解釋
當要公開喺唔同tg 公海group叫人，就唔能夠話因為想保密細節，所以原來行動綱領係為區議員攞光環咁重要都唔講
為區議員攞光環唔係唔得，但去嘅人要知
而你地公開嗰個msg真係無講

呢個post覆嘅好多都係北角巴絲
有幾個巴都講自己福健深紅屋企嘅經歷
有巴直頭話個阿叔傾政治激到攞刀出嚟

我都係北角長大
大家見到兄弟爬山行著條危險嘅路
勸下都俾你地話搞分化，我無嘢好講

我唔知大家幾歲，有冇經歷過兩傘
我可以話俾你知，依家一有人勸就話人五毛分化，同雨傘後期嘅氣氛係非常之似

出聲勸嘅巴絲都係同路人，今次同上次雨傘我都有上前線
勸大家唔好為牆送頭又話我地搞分化？

我點知原來你地係同區議員夾好要去打開缺口造勢攞光環
之前一路都無講

如果勸告都要被視為分化
就真係成功分化到

有廢老挑釁你地
要即時走人 保留力量

巴打加油 千萬要小心

見到李予信係到
大家要小心！

老實 北角幅牆實畀廢老搞
搞還搞，大家要走避
唔好食硬拳！
Memo可以再貼

唔通李予信就係搞呢單嘢想攞光環嗰個區議員？

我都支持佢出戰錦屏推走蔡素玉
不過想造勢可以有好啲嘅方法....

啱先見到佢同拎住膠紙嘅女人(可能係負責今次連儂牆嘅人)傾計，我估好大機會佢都係搞手

我都會投佢，因為冇其他選擇